好羨慕啲人年年都有frd一齊行市集/花市

講堅我咁耐以嚟都未去過啲咩市集
花市淨係同屋企人去過買花
食嘢乾貨嗰啲完全無參與

突然覺得自己好似無感受過依種節日氣氛
反而感到嘅只有寂寞

利申我係試過一個人去海洋公園，但依啲我真係唔敢

你去完一次市集就唔會想去第二次
好迫

咪曬命